岩岩租左架車去左江門玩兩日

岩岩還左車
虎門大橋塞到仆街

去完江門去惠州

虎門大橋有邊日唔塞?
上年過年用3粒鐘先過到, 塞到ON99.

去江門順路可去埋恩平浸溫泉

雪鐵龍
感覺如何？

呢間係愛麗舍
渣過120km架車開始好震同飄

我今次去左新會古兜浸
恩平有咩出名溫泉介紹??

江門幾休閒

下次再去
但係其實香港有冇車或船過去

租車有咩手續，香港信用卡碌唔碌到？

唔該哂

香港卡ok
你要有大陸手機number
大陸駕照

大陸都好多法國車下

大陸車款比香港多

恩平未去過, 我只係聽朋友講幾正, 古兜太舊太差, 如果去惠州, 可以再去河源, 有個叫御臨門溫泉唔錯, 係真溫泉黎, 今年會揸車去多次玩

撞咗點計？

CLAIM 保險, 租車CLAIM, 你要留押金, 只係用黎抄牌罰款.
有咩HIGH HIGH撞撞即時影相, CALL保險公司黎, 交警就CALL唔CALL都罷, 基本上黎只係叫人承認責任, 唔會理鳩你, 一係佢就叫拖車, 除非有人受傷先報公安

對法國車有咩感想

平啊嘛

好, 上網search下先

我唔知exactly點計
我買左個免墊底保險
輕微撞到應該一毫子都唔駛比

下次我唔會再租愛麗舍
起碼都要大眾朗逸

你老尾

叫四邑／五邑再唔係六邑好冇

古意盎然

幾咁有歷史感

「江門」真係